[豬會被trade嗎] NBA 2018-2019 regular season 討論區 (32)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 &nbsp;:

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

ON9搶開POST

韓國仔都幾撚小器= =
贏左咁多年 今年先輸第一次 雖然係輸足成年
又MSI 又RR 又亞運 又世界賽
但都唔洗除左GRF 其他班霸全部解散重組架= =
咁輸唔起都有

俾晒機會你等左你5分鐘 檢討啦

你死支那狗

下，佢地好明顯係驚griffin啦

支那有咩唔好= =我琴日投左陳凱琳一票 不知訓得幾好

係 活塞今年咁勁 佢真係功不可沒

花生=david west

證人你同唔同意呀

係wo，nba都有griffin
今鋪真係gryffindor啦哈哈

塞爾提克隊近況不佳，綠軍防守悍將Marcus Smart對於球隊現狀表達了不滿。他表示，塞爾提克再也不能讓對手聞風喪膽，本賽季其他球隊都迫不及待地想要對上他們。

Smart說：「我們欠缺努力，再也不能讓對手產生恐懼感。上個賽季，當其他球隊知道即將對上塞爾提克，他們都會意識到那將是一場拳擊賽。但本賽季，其他球隊反而都迫不及待想要跟我們交手了。這真的是一個問題。」

Smart繼續表示：「當其他球隊不再害怕你時，你真的無能為力。我們必須改變這個現狀，我們必須得站出來成為第一個打耳光的人。我們必須得重新振作起來。」

乜咁誠實啊

上季無左ki同hayward都入到東決打到g7
今年兩個出返黎緊係俾班友嫌佢地阻掟啦

昨天，勇士主場117-116險勝國王，Kevin Durant成為獲勝首席功臣。他在接受採訪的時候表示自己就是要在最後時刻盡其所能得分，但球隊現在整體打球仍然感覺不是很舒服。

儘管拿到二連勝，但對於之前遭到四連敗的勇士來說，球隊還在繼續摸索前進。Durant表示球隊仍然打得不舒服，「我們打得一點都不舒適，對手給我們帶來了很大的挑戰，我們就是出現在球場上，確保每一個人都打得有效。我們依靠自己的防守，進攻端還在不斷解決問題，我們現在打球並不舒服。」

唔知點解覺得好好笑

而據費城記者Brian Michael Jacobs報導，據消息來源透露，76人正在商討以Markelle Fultz和Landry Shamet及21年熱火無保護首輪籤換取Beal的交易，由於薪資問題，費城肯能會增添JJ Redick或Wilson Chandler，並要求巫師補上Jeff Green或Kelly Oubre Jr為籌碼。但Jacobs同樣表示，這只是雙方展現興趣，還需要再繼續商談。

主要係隊長姐

就血洗公牛黎令人地聞風喪膽啦

唔夠鐵血

收返一兩個人山先講

叫Brown撞撚斷LaVine對腳+Baynes收Parker山

lm

4號位點算

最好打兩個咁用？
之後Portis 一個夠屌爆 irving tatum horford hayward wo

死撚開啦屌你老母

好啊

最好收個2個25仔山

忽然諗到 綠軍呢D咁無人情味既隊真係適合收25仔

爺爺冇人情味咋下

我永遠都會記得it狗事件，仲要慘撚到連fan屎都反轉豬肚屌鳩返佢轉頭

豬有人要都有排tune
佢個form真係唔識打波咁

識傳波防守就得

blakeney+ harrison 換

有冇人覺得牙豬打波彈下彈下咁好可愛

我都鍾意依type
我稱呼佢叫做過半場動畫

John wall過半場動畫好撚型
fox 同牙豬就好可愛

性頓打波有動感過佢好多

又Landry又JJ
之後邊個射3分

我排除法推理到一定唔係牙病

MB BEAL 不拿
夠啦

mb學brolo

咪就係換個穩定既beal

牙ben已經起緊手準備射

siu 4beal 穩定

佢係唔係又0 3分出手

真係要睇晒佢

懷念

Beal對得住份約
不過寧願等offseason簽唔簽到big name
Fultz去換pick/正資產仲好

仲有2個鐘先收工

成村人SL做到嘔白泡

無睇都知想一個fake再剷入去上/傳

撚有人受fake咩
豬閪打包換beal kelly porter

唔換fultz唔會有得簽big name

打劫牙？

所以咪話趁豬仲有價值換到期約/pick先
閪（ rookie約紅利） mb(攻防頂級內線巨星）
Jb(全能all star)
出年有ki kd kawai
搶唔到用pick直接硬食beal算

offseason又怕豬個value跌掛，加上放住佢又冇咩用，不如早啲用佢換嘢#Trust The Process

上年今年無豬打得最順
而家差多支炮同pg位

豬去邊就捧邊隊
然後以後反76

死臭雞，還返部IPHONE比牙權未

豬

憑我本事拎返黎，點解要還

做乜要還艾嵐?

早換早試貨

教科書咁都無人睇？

夏天，76拎得fultz 出黎傾
對家GM盲都知佢想點（估都估到有big name commit 左），一定比人壓到癲

壓唔緊要
唔洗貼 pick 清到佢個 cap space 就算成功
睇吓吊唔吊到一啲對佢仲有希望嘅球隊

諗番依家塞都幾難搞下
冇teamwork，又有人合約年，隊長依家啲表現又似垃圾contract
成堆人爭波打搏表現費事踏IT9後塵

隊長變潛難約破壞哂成個藍圖

始終換佢個代表太大

我估76都想換番d正資產

最缺天賦嘅垃圾刺想要都冇位同冇野俾到76啦

Bender單換

波波 TRADE 豬閪

咁垃圾刺會繼續係垃圾

波波獻頭
換完即退休
三日後復出

杜蘭特三連FMVP無死角

今季斷腳打輪椅籃球拎第三個

Spurs諗唔到邊個有價值

覺得臭G膠啲請正皮
覺得夫子膠啲請負皮

DDR LMA

又長又貴 狗也不屌

on9
我邊有得同夫子比

炒ainge搞掂

咁同二哥比

祝你個女同關平配種

把口臭到

而家畢拿係唔係top 10 player

但你大比數勝出

lou 得4分 ab0 4分都贏
已經睇唔透係文件勁定拓柒廢

吹牙，學啲我勇同賤種湖ja

近日，Iguodala在參加《House of Strauss》廣播節目中承認勇士內矛盾重重，但它們卻不可避免。即便Iguodala是更衣室領袖，對於勇士隊內的衝突，他無奈地說道：「反正我也快退休啦，我可不在乎（14分45秒處），不過歲月不饒人啊…我得跟Carter聊聊了。」

廣播裡不只提到Green與Durant的這次事件，主持人Amin Elhassan還爆料：Klay與管理層也有嫌隙，特別是當Varejao被勇士裁掉後，Klay Thompson一度陷入深度抑鬱中（deep depression）。

那是勇士成員第一次意識到原來Varejao是Klay最好的朋友，在Varejao被裁之前，根本沒人知道這一點。Klay就非常傷心的跑去按摩，然後勇士球員的反應就是：「我的天，他是你哥們？」結果Varejao是Klay打客場時一起混的好伙伴，他們會一起去吃晚飯，一起喝幾杯，諸如此類的事。

除此之外，Draymond Green大罵總教練Kerr的言論也被曝光，非常不雅，Green不僅罵Kerr是個婊子，還跟他說「吃我的大鵰吧你」，雖然這些只是冰山一角，金州勇士仍是聯盟最強的球隊，但有足夠的理由相信，完成三連霸壯舉後，這伙人基本上也就散團了。

係fd都無人知

Blake Griffin被交易到活塞已經有相當長的一段時間了，近日他在接受洛杉磯媒體採訪時，大讚活塞，甚至表示自己很高興被快艇交易走。

「是啊，我太高興這事發生了，」Griffin如是說道，「我並不是說我不想念他們，畢竟那裡也有一些很棒的球迷，我認識他們，我覺得自己和他們的關係很親近，彼此很熟了，我當然也想念他們。還有其他一些人，你肯定會想念，但畢竟到了一個重新開始的時候了。」

「我很高興自己能夠來到活塞，這裡是天堂，」Griffin說道。

滾友嚟，湧可能冇幾個去滾

正常啦
比人交易左仲掛住舊隊既應該得Kanter

佢掛住你姐

好感動，終於洗底為自己正名

洗你老母底啊
祝你同二嫂早日連生貴子啊

正皮個啲全家同foj一樣斷頸做植物人日日光合作用啦屌

唯一一個俾負皮係邊個
唔需要多講

我都冇投到

臭g 你都有今日

咁既話更加知係邊個
一定係夫子自己

係

咩話！16比1!

依度占狗集中營，不滿我日夜詛咒你地偶像

首領

迷占大將軍

迪基亞死左啦

你頂上

我係反占急先鋒

多謝我

臭G:十年以前，迪基亞跟我在此討論何謂迷占，當時我說，迷占就是為了八千千同胞人人有偶像，不孤單不小眾，十年過去，與我志同者相繼犧牲，我從香討漂泊重臨，迷占兩字於我而言，不可同日而語，今天再道何謂迷占，我會說，欲求連登之統一，不得不經反占之痛苦，這痛苦就是迷占！

你幾時出殯，我一定早啲到

有心

自編自導自演場大龍鳳

可能個編劇就係銀仔
比個假象人以為其他隊仲有機

聽日要十卜雀了

y

雀打溜馬，溜馬後日作客我腸，雀最好打幾個ot

上次俾人撚到on9

皮已正

全美直播收視下跌 詹皇西遷是背後主因？

NBA賽季開始1個多月時間後，詹姆斯（LeBron James）西遷洛杉磯另一個隱藏效應也浮現出來，那就是對於全美直播賽事的影響。

由於轉播單位《TNT》與《ESPN》都是單日全美直播2場賽事，因此分配上都是先1場東部時區的比賽再搭上1場西部時區的比賽。

而過去詹姆斯在陣的騎士向來是東部時區比賽首選也是收視保證，如今他加入湖人後就無法在全美直播單日首戰登場，且湖人和另1支收視熱門的勇士比賽時間重疊，若2隊同一天都在主場出賽時轉播單位也只能擇一直播。

根據《SportsBusiness Daily》收視調查統計，《TNT》開季迄今的全美直播單日首戰收看觀眾為165萬人，去年同期數字為275萬人，而《ESPN》同樣賽事收視率下跌幅度則約為16％。

而去年《TNT》和《ESPN》全美直播單日首戰賽事中，一共直播了5場詹姆斯在陣的騎士比賽，《SportsBusiness Daily》分析，這無疑直接造成了2家轉播單位整體收視率下跌。

我當係對我既支持

利申投白票

咁些路迪算唔算🤔

牙beal要走了

TT呢排食咗春藥？

無人睇NBA了

西波無人睇

而家開始全力反艇

柒箭如果連巫都輸

可以散band

melo嘅問題

高薪續左個玻璃老將，你預佢常規賽打40場度喇，
冇晒空間走左個阿里沙，王子，剩低既得夏登一個。爆緊常規賽唔好怪佢季後賽冇力。

headband登子有幾耐冇見過

Okc時期

見到箭d正選出場時間就覺得攰

今日一開見到都

基石 真係一神帶四廢

帶條headband就轟60分，點解啲球星轉形象會buff/nerf

基石痴撚線

基石幾時trade me

你變靚仔左去yo女都有信心啲啦

瞓左無睇

想知lma打爆jabari未

榮叔好撚型

紅色headband幾醒神

夏登個性格，唔似會trade me，咁懶。

自從trade左jb之後廢青狼好似未輸過

有mvp就已足夠

河仔好廢

屌你 基石落場 搵個識拍波都無..

原來係近排然太多 假象黎 當我冇講過

攰撚死登哥 前兩場打到射姿都有小小變形

capela自信單打

Melo

牙豬

返緊工好難睇

點同呀
14秒同24秒都唔同啦
今年好多人都數據大爆炸

佢呢啲數據呢個年代好難囉MVP

11年節奏慢撚到仆街，隊隊都妹吓妹吓

重要而家個個爆30分食生菜咁

今日基石同eg都咁醒神 都係拉開唔到

睇住D Rose打到變番主力咁, 真係好感動

場均三雙都唔保證mvp

又反ig?

火箭板凳成班送分兄弟

笑死鹿 ,快攻籃底抄粉

垃圾塞

50分都拉唔開

一陣比人絕殺會點

巫師可否不要散

輸囉

巫師快點追分啦

唔好輸比火箭

米燈

加時轟夠82分

雀

細龜冇上都lead住

Pull up air 3

我真係好唔想巫師散band啊

贏多兩隊西岸先散啦

登登無力了

WALL, 爭D做輸波罪人

贊成

呢下咁既防守, 散撚左去啦

唉

基石：屌你老母 又加時

如果加時箭就肯定輸啦

邊個輸先

攰到仆街

輸緊 基石力控波都開始冇力

西波盡顯

Wall好廢啊，射都射唔到

Wall 對住 Harden 防守, 走去Switch個防守好d既Tucker黎打, 係咩玩法?

雀有冇咁廢，點打ot

要Harden做背景板=無運行

依家你搶晒Focus啦, 俾人咁Clear Block

wall

真, 堆廢柴

牆

我都覺得on9
走去pick果個傻仔黎

諗起吾皇同kd

後發先至

明明係Porter到位先

大把人唔識睇依樣野

有個廢柴都入左36分

佢同harden 係fd子黎

所以今年50+先係super star level

點解今日cp3冇上？

睇下班後備正負值 送分

因為死老野又傷

球星隊後備不嬲都廢架啦
正選打曬輸波怪d後備

sabonis真係幾勁

tunrner bye得

佢真係廢咗好多

登子屌西都冇力喇真係

合約戰士

虎父無犬子牙

西波巫雙子星

冇咗cp3連毛都贏唔到

牙登又無力了

登子真係好撚攰

巫師

德州兩大廢隊

登子三雙緊
就黎四雙

最垃圾個兩隊

我鬍大三元

明明Off Season先去左健身

西南得一隊灰熊喺頭八

54+13+11

咁55熊打咩都55好難唔頭8
我地垃圾刺打夫子牛都倒水

no la 如果跟住個勢完場 小牛升第8

大三元豬波
致敬阿龜

帝王

咩倒水

唔覺刺有lead過幾多

CURRY 出得未

未來4客場內其中一場會復出

牆同標係咪開始驚比人trade

塞係唔係剩係識打半場波, 今日HEAD上半場就下半場倒水

話左，一入加時箭班老野無力等於輸撚硬

我成日覺得佢兩個口和心不和

carter 廢撚到

Melo 又害輸波

講咗lma撚狗

西波巫遲早拆架啦

係一節

最衰都係MELO
D防守食哂屎 拎埋防教返黎都冇用

出melo應該射死西波巫

冇得分手=然

正資產Eric Gordon 今場勁撚到

屌lavine on99

我覺得一般
感覺好慢，跟唔到快節奏

是日冇cp3唔計

差啲送埋俾人贏

無睇場波
但只落後一分走去射3分？

見jb咁射佢又跟

西波巫要個話得事既老屎忽鎮住 當年PP係度成隊不知幾和

Lanive...
完全認同旁述, 清開晒條路應該要剷埋去, 唔係咁樣鳩射

想公牛贏刺都咁難

佢仲要hesitate左兩次
全世界都知道佢想射3

全盛時期既垃圾塞可以一場Foul人幾多次

海寶炒未

攪乜撚呀， Lavine

tank啊嘛

咩海寶

教練

海寶個位一向都同波波咁上下穩
炒你條味

阿龜上身

塞搞乜, 唔知以為垃圾時間

燒鵝搞緊咩就真

泰阿拔,定賀拔?
HOBIERT

Moore回歸正常水準姐

唔係呢個問題
係做乜鳩成隊打到火箭係咁射三分
又唔入架喎

佢打小前會唔會矮左D?

定係打小球?

唔會炒啦

公牛唔想比錢請多個

同埋公牛你都唔期望有乜成績

東岸第9同東岸15咪一樣

重有Solomon Hill
簡直得啖笑

爆50分都輸波

執撚左佢啦

今日如果公牛同騎士爭氣少少就完美啦

Beal駁斥流言：那是胡說，巫師是我想要待的地方
巫師在今天的比賽中以135-131擊敗火箭，賽後，Beal接受了場邊記者的采訪。

當被問及之前被多家媒體報道的“beal想要離開巫師”的流言，beal對此表示：“那是胡說，那是胡說，我在賽前聽說了這一消息，如果那是從知情人士嘴裡獲得的消息，那也不可能是我的。我穿著這件巫師的球衣，每天來到這裡訓練，這裡是我想要待的地方，我會繼續上場，繼續努力訓練，為我們帶來勝利。”

beal今天登場50分鐘，得到32分1籃板4助攻。

BTW某4000萬控衛係傷定輪休

咁好兄弟，陪得分手唔出姐

harden準4雙

豬波我理你5x10都會俾人恥笑啦

係50+準四雙

4000萬喎 , 梗係要錫住用

佢仲要咁易High 花

勁撚到

咪都係刷數據

差d就5x5

11TO 認真打既話唔易刷

到最後連key波都無力啦
雖然有啲pass真係好鳩

登子EASY啦
現役TO爆炸力最強

cp3幾時出得返

要是確認有季後賽席位先出

點會連重建隊都打唔贏架

利申:箭迷

咁佢退得休啦wo

賤到
代替Ryo蛇懲罰你

我登子當年單騎入PLAYOFF

g持

巫師如係意外都係會入play off 然後第二輪淘汰 跟住又咩都唔做 下年繼續loop

今時唔同往日啦

慢得過dlo

不過講還講
如果巫師雙槍同火箭雙槍交換
巫師會唔會勁好多
cp3 harden otto morris dh12
river kelly jeff green

屌啦 當年有lou will有Beverley 有ariza
換cp換左7個人 換完返黎cp出唔到
嗰陣單騎 同依家單騎

登子今季就證明自己拖住兩件黑氣石都入俾你睇

合理

拖唔到啦，要流放一個

所以火箭稱得上NBA最奢侈既球隊

候活係更衣室迫人執番簡

之前傷屎忽

雀真係唔夠溜馬打架wo

如果eg今場都仲係咁on9
應該Harden爆60分都比人炒緊

習慣下
仲有4年

CP3同河神

Kobe : dh soft

猴:keep 住硬

宜家啲隊友同佢去衝涼會唔會好撚驚

啲人成撚日講到火箭無左cp唔得
cp有幾勁幾勁
咁緊係唔得啦 你試下用半隊波換粒星返黎
之後出唔撚到呀

咁...咁佢咪啱

唔計

正資產EG開始大爆發

@露寶 Barrett好似幾夾爵士

我爵又比人炒

小寶係咪就自殺

件老嘢上賽季出得50幾場度。 4000萬留力po呀

小寶上水報平

但唔撚係因為cp有幾撚勁

但關鍵戰又傷

法國另一個4000萬控衛豬波都唔復出冇人屌好唔公平囉

雀屎比人炒都算新聞？

唔係佢傷就一定有隊友傷
呢d黑氣唔知點黎

湧 今日又要豬波了

之前同艇7換1，依家續約又走兩件，9個人喇。
件老嘢重要玻璃。之後3年，真係等死

dklm

不是

加埋melo負負不正

因為佢我信風水不分國界

第一PG已經收少左啦仲想點？

小寶

好啦好啦錫返

Morey係NBA最勁經理, 你識條春咩

melo是無辜的

根本撚鳩MDA

禾雀成日一輸輸到尾真係賭仔追數救星

出唔撚到我話之你以前幾勁
諗返上年playoff乜屎都係基石食晒就好嬲
基石係心態好有問題 但啲人講到cp無問題咁

帶你入兩次西決唔駛還牙

又30分

屌你啱啱串9我箭

個個都啱

留力既野你識條鐵咩?

肥仔仲係火災球員名單

毒瓜

垃圾雀冇啲用

唔係waive左啦咩

唔識進攻既球隊留係NBA做乜?

去CBA啦屌

打防守.?我洗撚睇你NBA咩?

係咪連巫師迷小小娛樂都唔比

好似話要下個月

你陳日係咪去左沙田

未
依家waive要比多100萬
16號之後waive唔使比

要到12月16先炒
火災可以慳翻100萬美金
Melo只收到140萬人工

箭個bench差個melo

好似莫雷想是但都換d野唔想直waive

所以要等12月15日

咁乞衣

佢換唔到一個二輪PICK

要入po真係要trade下人

rivers <> exum

禾箭連豬左三場了

又話聯盟第一二控可以幫得分手起番機，等佢專心做c&s 唔洗好似係okc咁接炸彈

DKLM 當日D人講到火箭對MELO係大恩大德

明明melo打咁多場都未試過齊腳咁滯

好彩火箭繼續輸姐

據NBA記者Eric Pincus報道，一些NBA圈內人士接受採訪談到了

湖人使用前鋒Brandon Ingram交易得到巫師後衛Bradley Beal的可能性。

Beal將成為LeBron身邊的完美搭檔，一位東部球隊的球探表示，他是一位比Ingram優秀許多的射手，而LeBron需要射手。

一位湖人高管則表示：

現在對Ingram做出判斷還為時尚早，Beal和他相同年紀時表現如何？

四年前，21歲的Beal場均得到15.3分3.8籃板3.1助攻，場均出手4.1次三分球命中率40.9%。

本賽季至今，Ingram場均得到15.8分4.6籃板2.1助攻。

“得到LeBron讓事態變得有趣起來，”這位高管補充道，顯然，我們選中這些家伙時並不知道我們將得到他。

據Get More Sports記者Chris Sheridan報道，消息人士透露，巫師後衛Bradley Beal十分明確地表示，他想要盡快離開巫師。

根據此前的報道，巫師已經向其他球隊透露可以交易其陣容中所有球員的跡像，其中包括John Wall和Bradley Beal。

Beal本賽季薪水為2540萬美元，下賽季為2770萬美元，2020-21賽季為2880萬美元。

本賽季至今，Beal共出場19次，場均上場34.6分鐘，得到21.5分4.6籃板4.1助攻。

真？

希望勇收melo

德州三廢

冇 y

dllm

你老母咁撚毒

巫師唔要垃圾巫師唔要垃圾巫師唔要垃圾巫師唔要垃圾巫師唔要垃圾巫師唔要垃圾巫師唔要垃圾巫師唔要垃圾巫師唔要垃圾巫師唔要垃圾巫師唔要垃圾巫師唔要垃圾巫師唔要垃圾巫師唔要垃圾巫師唔要垃圾巫師唔要垃圾巫師唔要垃圾巫師唔要垃圾巫師唔要垃圾巫師唔要垃圾巫師唔要垃圾巫師唔要垃圾巫師唔要垃圾巫師唔要垃圾巫師唔要垃圾巫師唔要垃圾巫師唔要垃圾巫師唔要垃圾巫師唔要垃圾巫師唔要垃圾巫師唔要垃圾巫師唔要垃圾巫師唔要垃圾巫師唔要垃圾巫師唔要垃圾巫師唔要垃圾巫師唔要垃圾

明明交緊竹幾分場
一個收老底打後備既想點

仲要兩核輪住傷停，正資產EG 三分三成都無

然後對箭既時候爆發

見到人著住咪嘈波3

你老母仲撚毒

假

魔術佬點都留cap 等夏天（得唔得一件事）

下件怒簽klay 要IG 做乜

或者IG <-> 標 下年怒簽KD

唔係邊有錢出糧比4000萬先生

唔勁又換佢返黎

講真期待緊表弟魔咒
到現時仲未打過1場po

一輪魔咒

已經有心理準備佢會成為未打過po既最強中鋒

講親ig都係除咗後生潛力冇其他嘢講

屌你老母

你老味溜馬唔撚收油架喎

刺

如果可以黑到勇士打唔到季後賽 迷表弟一世了

放心，係刺打過

自己帶隊未過過

用半隊波換一個成撚日出唔到嘅人 我想架？

55

咁佢可以自己傷多次既姐
好似上年咁

隊友廢

同返同年比都唔比

算吧啦
打少陣飛機

露寶是否安好

屌你老母

湖狗有資格屌人刺係受益者

狗咬狗

唔爭在你去咬埋一份

狗咬狗咬狗

到時係狗咬狗s

你就係狗，你全家都係狗

我=占狗獵人，專殺死占狗

紅字為名 狗為品種

你到底知唔知ig屌打過舊ig幾多次
咁刀吾要

唔要

巫師連ig都唔要 咁有排都入唔到po

4成勝率已經東9

叫佢慢慢 垃圾刺升番上6成勝率先搶口啦

然而今年最盡都係第9

甘梨繼續東9啦

睇你walker魔術威幾耐
我等

請放心黃蜂同咩直好快自爆

其實dlo已經係你後面追趕晒上黎

吾要ig 你隻walker連威都矛得威

邊棟大廈天台個境最靚

In dlo we trust

IFC

magic lead緊10分

半山

禾湧今季不嬲都第四節先打卡

球星殺手 咩直
先殺皇 後殺25

冇curry冇呢支歌仔唱

冇CURRY今場照三節

18了

賤種勇狗係度燈

唔駛三節
兩節就收工

俾然到@50分咁禾湧都有能力追返

俾人打左10-0 run

只支持表弟 勇可以繼續輸波

射撚死人咩ross

聖誕大戰俾潮大炒57分之後出黎救世

20對湧嚟講都係碎料，10分？

20係垃圾塞

bomba 著 curry 5

屌你老母見到講得咁開心睇下

第二節

數下湖今年得益左邊場啦
定又還債啊

留意番
垃圾塞係反Cup唔到

kd好辛苦><

hardest road

同成班垃圾打波

你老母成班仆街猜到空哂都唔入波，然後妹夫無腦送個4pt play比人，我屌

已經聽到廢9嘅笑聲

kd仲可以去邊啊

KD or Me, no doubt

廢鳩又贏

Fake news 我湧黎緊仲有幾年可以收一堆老將俾佢地痴冠

咁激動做乜
我到依家都唔係好明點解勇迷會有大既情緒起伏

毒撚咁好機會都唔刷上60分

你又數下今年刺得益左邊d?

上場先受完害黎

因為湧真係廢

上場真心冇計
字母隻手天生易draw

講緊熊個場

湧想創黑八傳奇

都係個句 所有隊都適用
最後兩分鐘report冇撚用
同冇人會記得輸個隊點輸雞
只會俾俾個隊串係輸得幾7

係光頭狗個撚樣成日要做close game

問心就算勇士火箭都唔多得益

睇kd散步打波真係好炆 成日唔肯拍波

kd控波麻麻

kd用出手換命中 開始有曼巴精神

以前阿SIR教落, 未諗到目的,唔好亂拍波

曼巴精神病

咁多年都係話鳩比影響世人

勇無咖哩同green根本兩隊波來，睇到班仆街波都接唔好感覺好on9

結論:爵士被迫害

做咩賴隊友..
勇士出名唔賴隊友架喎

V唔識串今年all star了

kd the block

垃圾

embiid FTM 多第2名成40個

係咪打得唔好唔可以屌

靠黑哨然波

根本上年前年我勇言論，係

講真而家更表定左 有幾個off duty 隊波暫時唔適應都係正常既

俾KD block完就收晒皮

臭G glory hunter

sure
最強個隊先可以串架嘛

輸波?
學我老友xxxx話dry
咪睇下你地笑得幾耐?

係 依家我勇扮傻

做埋廢鳩D激情防守
識做啦老細

天下第一大賤GP menclub 學人寫文比較Duke 雙星

舊年都大把人屌契仔同朗尼啦。
咁打得好就讚打得差就屌，實事求是者

但人地屌返自己隊波就俾人屌賴隊友

啱先睇輸20分
而家開返又追返上6分=.=

笑撚左
playoff個陣人地火箭騎狗屌自己人打得廢
你地班我勇屌人賴，話條路自己揀／咁貴人工抵撚死架wo

插水

都唔知我勇手腳panic d乜
有歷史最強SF KD，歷史最強3D KT，勇士核心發動機細AI
打隊廢閪東岸球隊點會豬

Ross瘋狂射3

我勇手足輸一場半場都驚到喊=.=

金髮條女

好心你睇實你啲fair weather fan OK?

金洲雷霆隊

學下我勇手腳XXXX咪得
輸左講句
一場半場咪當豪比狗，有得笑好笑

我勇輕鬆反超

真係c&s教材

廢鳩笑笑下哽到

倉多user d comment好笑到

KD攻防一體mode

KD

慢鏡睇100% GOAL TENDING

259金身

你ON9既

我勇輕鬆到

Klay啲3分

完

明知佢會射3仲企到咁後

KD

完全Carry勇士

比佢爆入去你就唔係咁講

KD 依D成日都係贏緊/打和就落井下石..

但Klay 個D永遠都係救命三分.. 受壓之下..

攞47分都落井下石.....

我佛慈悲

KD 47分啊屌你老母落井下石

輸18分都反cup......diu~

射3就完
比佢爆入去，之後個個play入3分都仲有得加時

3分係咪一定入？

冇81都唔好出嚟講

在這筆雙贏的交易完成後，美記E.Jay Zarett，採訪了近來狀態大好的Derrick Rose，怎麼看待這個問題。而這也是Rose首度公開回應Butler交易事件。

Rose很直接的說道：「我認為主要在於球的轉移，現在所有人都處於統一的節奏了。而且，我們球隊獲得的新成員，他們簡直就像是為這支球隊而生的。」

睇實你啲狗啦好心

雙贏

咁你就咪吠啦

鐵爺都係同一節奏咩

Curry 定 259重要d啊？
帶阿貓阿狗都贏

牙杜今場身體力行

我大KD 49分都要比人屌
慘

#Warriors star DeMarcus Cousins is aiming to be back from his Achilles injury shortly after Christmas.

佛祖好能牛b= =

咁似皇馬班友賣走C朗後講既野咁既

抖多陣先啦
All star後先復出都未遲

一出黎教育下大家咩叫第一中鋒

playoff 先出都仲得, 反正都係五弟

牛B死了

經常觀看NBA的球迷就會知道，如果一名先發球員首節吃到兩次犯規，或第二節吃到第3次犯規，第三節吃到第4次犯規，他通常都會被保護起來，被教練換下。但在本賽季快艇的比賽中，當球員被吹犯規，Rivers第一反應都不是望向板凳席考慮換人。

「在NBA，一名球員要吃到6次犯規被罰出場是很難的。」Rivers說道，「我一直都這麼認為，為什麼一定要在球員吃到第2次犯規後將他換下場呢？」

「我們無需擔憂犯規危機的問題。」Rivers說道，「如果有一名球員犯滿離場，就會有另一名球員站出來補上。」

想知反我大KD帶唔到隊嘅人點睇我大KD連續兩場40+戰勝東西岸強權

kd>lbj

軍神回歸

岩，希望下年番番pel

不了 班鵝fans成撚日講冇左表弟仲好

當河父唔駛分心係湊仔同做GM個陣
專注教波個陣
世上仲有邊個誇口可以打敗河父

其實大家都好錫湧班人 嘈下交即時一堆人沖出黎話會勸掂
連matt barnes都走出黎話搵佢地傾計

利申：箭迷

最強SF 係你偶像喎，KD 第二only 其他agree

我皇：我最鍾意老強啲全呢皆兵嘅隊

望到依家

不嬲話JB 毒癗黎，更衣室/球場都係

無可否應 Kd真係好屈 不論身體質素 定 技術面
但最諷刺既係 有咁既實力 但唔揀係雷霆行到稱皇
呢個都係最睇唔起佢既原因

利申：非雷迷

兩獲gmaewinner

咁老實
你點知佢係雷一定稱到皇
佢變馬龍又點計

想佢夾番AD
舊年如果唔係傷左

本身都想
不過見到d人吹米佬吹到咁 不了

本賽季林書豪全勤出戰，19場比賽無一缺席，他並不是球隊首發，場均出戰時長僅為18.8分鐘，排在隊內第10位，可以說獲得機會並不多。但是他場均貢獻11.4分+2.1籃板+3.2助攻+0.9抄截，投籃命中率為51.1%，三分球命中率為42.6%，罰球命中率為84.7%

值得一提的是在數據統計上，最後5分鐘的時間，書豪場均可以貢獻3.0分，排在聯盟第13位。但是他的效率卻是讓人吃驚，他的投籃命中率達到了73.1%，三分球命中率為75.0%。

無人知
我自己觀點係希望佢可以係番母隊稱王姐
係佢當打之年走去支岩岩3-1反cup 自己既隊
無話好唔好 佢都係到拎左兩個champ
但如果佢可以係雷拎到一個 我覺得意義大過佢係warr 拎3個

純個人睇法

而家最重要係佢有實力去証明自己做到

一直以來，聯盟中關於雷霆球星Westbrook的負面流言不少，近日，著名記者布萊恩-溫德霍斯特在他的節目中透露了一件事情，引發關注。

“你和一些球探聊，他們會告訴你，本質上，Westbrook對主教練Donovan的任何進攻戰術指揮都沒興趣，我並不是說他們在暫停期間畫的戰術都是這類的情況，那些球探是說，有時候Donovan甚至根本不需要操心畫戰術的事情了，當Westbrook進入到那種‘反正我愛做什麼就做什麼，愛上哪去就上哪去’的模式，你真的什麼也指揮不了了，”溫德霍斯特如是說道。

“你要表達什麼觀點，什麼戰術，你必須足夠強勢，反正就是這樣，我意思是，現在這是Donovan執教他們的第4個賽季了吧？我想他應該瞭解到了Westbrook什麼時候會進入這樣的模式中，而一旦進入這樣的模式，你作為教練真的就什麼也做不了了。”

“Donovan慢慢為這支球隊注入了防守的理念，這方面做得比較成功，但他們在進攻端排名只是聯盟的第19位，而這一點最終將會成為他們的一大麻煩。”

那個冠軍教頭

其實佢唔去湧就得

想問吓KD今日係咪痴q咗線

如果你地係鷹隊GM
會唔會強行trade carter去勇士

但Q4 last mins有你in game，多數都garbage time

成隊波得幾個正負值係正數, 次次都有佢份

搭埋Lin一齊trade

想問下普通料Walker有資格望到大Irving車尾燈未

佢興趣係養仔咁 又傾屎又鷹

咁同問如果你地係鷹隊GM 簽唔簽你有咩分別

火箭在客場通過加時以131-135負於巫師。本場比賽，火箭隊的替補一共只得到9分，這使得一些美國媒體開始炮轟火箭隊放棄Carmelo Anthony的舉動。

“火箭隊今天一共得到131分，而替補只得到9分。隨便你想怎麼說，但是別告訴我Carmelo Anthony不能幫助到這支火箭隊。”著名NBA記者布萊恩-傑爾澤勒在Twitter上寫道。

根本火箭炒Melo係更衣室問題>場上問題

慘被迫害

最後五分鐘係垃圾時間唔係clutch time喎

咪踢爆

第六人級數打人第三陣容仲要J

???????????

一線最後5分鐘有乜用

為左做善事求撚其trade

trade個一年約是9但啦

你J緊果件咪又係垃圾

出黎打場

好 1on1
利申185

撐你

5連勝個個話箭會回歸西岸頭3 輸就攞瓜哥出黎 計我話依加最大問題係4000萬打唔到

做咩JER鳩人 人地唔理你

完全無人理過

咁嘅環境佢場場都應該爆50分啦，贏得場魔術點做第二人

#709

學人寫同隊球員比較文章但唔講 Coach K 戰術

之後就一大堆傻仔以為佢地好pro

仲要全部都係數據數據同數據

衰撚過內容農場

Ps未睇唔好去睇，唔好比佢賺

季尾復出踩地板
超越同齡既rubio既6場

屌諗起上年Casspi

原來今日廢鳩著d&g
玻璃心又碎

美帝人真係怕你有牙
分下莊閒

你話強國人著就屌啫
美國佬洗鳩俾面你

好撚慘
雖然有ring

今年有機會了
熊入硬po

細加/conley一傷

咪嘈一傷

有無人知報hku係邊個位簡報小定中學stream?

屌錯頻

唔知，仲有5年先報

你讀緊小一

屌啦星wiggins廢到唔比上第四節

據據Adrian Wojnarowski報導，如果獨行俠在本賽季無法通過交易送走球隊後衛Wesley Matthews，可能會考慮與他買斷合約。

依家米佬變番正常啦
一開始又all star 又盛
好想ad cousins 團聚

唔係呀?
咁忠心都買斷佢?

無野呀小牛?呀唔係, 瘋行俠

之前就算有咪嘈雀都係好虛啦，死唔斷氣同死直嘅分別姐

咪嘈唔傷都有5成多d
咪嘈傷就唔駛打了

米嘈今季都幾廢下

sophomore

無人sick ball過我

認同！！！

到頂

老表根本唔夾ad，精遲嘅解決之道只係錯開佢哋時間打

下晝睇到一半唔得閒 而家再開黎睇
果然禾湧今日又輕鬆然一場

屌

原來夫g=kd

【蘋果有禮】《男兒當入樽》新裝再編 井上雄彥親繪櫻木花道海報 周三隨報送

咩質地先

人地日本都係報紙封面質地。

香港報紙個隻質地好垃圾
好林
好易爛

老表未傷個時第8
傷左最後第6

你有無睇表弟傷前 Pelicans 嗰一波連勝

唉我杜你老母阿

咁我都有睇到mirotic嚟打咗波十連勝

咁表弟未傷時嗰波連勝係點同 AD 唔挾？

咁cj同lillard都唔夾嘅，咪一樣西岸t2隊

講明先，我講嘅唔夾係對比起ad同mirotic
進攻ad同老表兩個是但一個打，對方就要企弱側外線
ad三分一般
老表雖然企三分線又可以射波，又可以傳導，又可以帶波剷(不過成日to)，但都係唔夠佢企禁區咁有殺傷力
倒不如企個mirotic做三分炮仲更加高效，拉開空間對ad亦更舒服
防守mirotic就一向唔得，但上年有睇塘鵝，都見到ad落5號位反而有更大發揮
成隊波防守唔單止無大退步，而且守快攻更加好過老表在場嗰時

與其講表弟AD夾唔到
後半季最明顯係何年希解放左
表弟真正夾唔到個件係何年希

老表在陣防守差

新term！杜你老母！

Noted with thanks

Rondo都係 因為表弟鍾意三分線頂攞波自己舞 廢左啲guard

記者詢問哈登，是否會繼續佩戴發帶？

對此，哈登說：「說實話，我需要去剪頭髮。這就是我戴發帶的原因。我要去理個發了，是你們拖住了我。」

Nba已死

剪完會勁左定廢左

留名睇鷹隊下半場又做戲

你隊塊未開波喎

講起NOP

大家點睇

熱火唔該 成隊砍掉重練 tank4 Zion

擺wade上正選 比佢打最後一年

高時話

熱火決定tank?

原來slam dunk報紙好多地方已經賣晒，仲諗住放工先去買

唔好退啦 仲打得下

55熊真係對咩撚都55個播
佢地打港甲會唔會都係55

可愛可唔可以打得aggressive啲

打2休1點aggressive呀

係咪因爲55熊節奏同其他隊太唔同

ayton

成隊無一個打到快

最快分分鐘JJJ

但加素，Kyle 可能係nba 正選最慢個班

但係半場71分

唔想熱火坦 話曬Wade最後一年
成隊人都好用，但無邊個係突出
不過如果坦到一個Go to guy返黎接Wade都好既
Btw, Winslow幾時先會有進攻

吾皇D罰球

55熊見lead得太多又開始自製55

屌你老母呀cannan

堆後備好撚廢呀

點解鼻屎利會有得落場打?

唔俾佢打簽佢返嚟把撚呀

咁又係 好過比kcp打

養兵千日

猩猩嘥咗lonzo個助攻

55熊同55潮

Lin

jrich miss wide open clutch

鷹又贏，咩事

Conley 唔喺到 55熊就唔識攻

強行55

湖人又比金塊屈 次次對金塊下半場對面3分起q 又拉開廿分

但潮人首勝係雞塊俾個播

果場唔計

Marc同klye 一齊打好比睇緊慢鏡

Marc合理
Kyle真心個節奏同人唔同

究竟55熊會55到輸定55到然

55熊唔到尾都估唔到

話左金塊d 三分半場後一定起q 唔識炒，熄得

fnn打得正常真係好好多

fvv

FYY

痴線金塊

狂賀賤種湖又輸一場

好耐冇見Beasy

未撚完場
果然一落後就燈
迷占大將軍

瘋狂被老強籃底

反正都輸 希望笑匠kcp出多啲比大家笑下

燈你老母啊

你全家比二哥強姦
個女同關平配種
你比二嫂強姦

如果kcp喺演藝界發展 佢應該係美國Mr. Bean

塊要贏了

連埋舞王一齊賣喇

好失望 竟然仲未有得笑

望下我地聯盟第一人個命中率已經有得笑啦

冇fact check，金塊d 射波係咪全聯盟最準？次次起手都唔見佢地炒，tip in 又入哂咁濟

湖廢到

湖人太廢

有影響力大師Rondo都升唔到全隊防守，就知湖人垃撚圾啦

次次有foj既波都有你在場

熄得，湖人應該冇playoff

睇太陽好過

好在無買湖 買左多倫多-3.5

如果唔係又dum春

潮人咁快已垃圾時間

我潮3分廢又廢過人 射又射得多過人
無論對邊隊 一定可以double對面隊既3分命中率

臭 G 自己講
今季睇湖人定木狼多 d

唔使問啦

真心
木狼
我有返睇返

Rose勁撚到=.=
所以live先潛水

即繁睇潮人多 完

一個kcp已經夠慘 仲有一個吹氣佬 每次都係三分頂shake and bake到夠鐘
打街波就死出去啦

大腸仲掙扎緊，湖人已經畀人炒到喊

劉馬車灌腸

大腸呢排唔想做西岸之恥
好努力咁贏

4占9

落水狗刑天
今晚打無雙殺你十次先

今年西岸係咪頭14隊都可以爭playsoff

大腸都可以

呢排佢地重未放棄

唔係，湖人已經confirmed 入唔到

gym9同主人一樣，成個女人係到扭扭另另

呢排腸鷹騎都好有火

口裏說不 最後還是被吾皇射滿滿

又估唔到大腸呢場又幾精彩喎

就快醒起要tank

劉馬車咁都有得輸

夫子死全家

可惜呀刷分仔in and out

大腸

大腸好戲

因為我今季睇親湖人 live (80% 以上) 都見到你睇緊

佢唔 like湖人
日日屌9佢地同吾皇

喺東岸應該入到po

樓豬你4中1，Q4打得三分鐘咋
也文也武

問過夫子未

ariza

大家好

鷹隊竟然輸左

屌你老母ariza 屌你老母cannan 屌你老母James Jones 屌你老母sarver

畫家創作《灌籃高手》「10年後的樣子」：流川楓代表國家隊出征，還有兩人進NBA (17P)

tatum

流川楓入唔到NBA

好囂張

未睇我以為係井上畫
同人ff就算鳩數啦

我咩都無講

大炒賤種湖30+
爽

收皮啦 第9塊

落水狗

西三

同人有咩討論價值

支持雞塊衛冕西岸第9

衛冕咗啦

三連9

東岸真係好正

佢咪帶出話題大家覺得邊個入到NBA

想問波仔係咪終於成材

好似話全nba 防守最好pg

入廠穩rondo學藝

想睇最強之矛vs最強之盾湖人復仇戰

咁仲有冇ball air ball

湘北嗰五個根本冇機會啦

櫻木應該有啦
模板係Murray

最強之矛係?

羅

因為球隊戰績不佳，教頭Brad Stevens決定將Hayward從先發中撤下，但球隊的表現依然一般，直到Brown受傷，Stevens將Smart放入先發。塞爾提克並沒有將球隊最好的五個球員擺上先發，但這卻是最適合他們的陣容。

「我們今夏簽回Smart是有原因的，」Irving就說，「這就是為何他在我們所取得的成功中發揮了關鍵作用的原因。因為他現在也是個老將了，這話不是從他在聯盟打了多少年的角度，而是從他這些年為塞爾提克貢獻高水準表現的角度，我們期待他處在正確的位置上做正確的事情。」

Smart在場對Irving幫助很大，他幫Irving減輕了防守壓力，Irving可以放手去攻擊。而當Brown在場時，Irving享受不到這樣的奢侈。Irving說到：「當他跟我一起在場搭檔後場，我們的表現總是很棒，攻防兩端他都提升了我們的表現。進攻端，當我每一個回合都全場飛奔、支配球時，我的能量會耗盡。但當Smart在場，我就可以去打無球。」

Leonard 好慘

that's why you ain't a superstar

流川？

見頂啦流川

流川模板係咪嘈

曼巴精神病患者

Blakeney下話

哈哈你傻豬來嘅

識球👍

海鮮到仆街
一時個位數 一時拿20+

Btw
Nets圍住dlo建隊 dlo會更好

dlo真係好型

絕交BYE

🤙🏽🤨🤙🏽

佢繼續畫落去我都好想知佢點畫韓仔同大陸

skr skr

近期，美國和iTunes合作的體育節目TIM&SID，指責Popovich對於Leonard的言論out of line（越界了，行為不當），其中節目主持人還提到了Kobe、Jordan，並且言語激烈的肯定Leonard，同意他說的在場上以身作則帶領球隊的說法，他是個好的隊友和領袖！

而在NBA中，眾多的退休名將都發聲支持Leonard，指出Popovich確實「越界了！」

微笑刺客：我必須要說，有些人透過話語領導球隊，有些人透過以身作則領導球隊，而Kawhi就是透過以身作則領導球隊。他場上場下都非常努力，他一直在贏球，他是一個冠軍，也一直是MVP的候選人，他可能話並不是太多，但他就是透過自己的實際行動作為領袖帶領著球隊。

國王Webber：Kawhi是FMVP，傷前那個賽季數據非常好。我一直很尊敬波波，他是我新秀時期的助理教練，但我覺得波波在Kawhi整件事上表現得很不職業，尤其是當波波提到「這問題你必須問他的人」（今年三月）的時候，Kawhi都沒說什麼，然後波波的話就成了真理？我以前也經歷過類似的事情，當一方掌握話語權的時候，發掘真相會很難。我覺得作為一個球員，必須要對自己的身體負責，感覺身體有傷的時候必須聽取多方的醫療診斷，不能只相信隊醫的話。現在兩支球隊表現都不錯，波波為什麼還要提起呢，難道是因為他心裡感覺受傷害了？

湖人本場比賽三分球前7投全投丟，全場35投5中，命中率只有14.3%，再次成為他們進攻端最明顯的弱點。這個問題從LeBron James剛加盟湖人起就不斷被各路專家提及，LBJ不管在熱火還是騎士，身邊都環繞著射手群，但現在，湖人的三分能力實在慘不忍睹，創下隊史超過30次出手命中率最低的一次。

本賽季除了James之外，他們外線最穩的人竟然是Rajon Rondo（三分命中率42.9%，但場均只出手1.9次）。但Rondo絕對不可能是湖人射手解答。

Pop自己臨近退休真係冇同你客氣

場上以身作則就叫Good Leader
你都on撚9

覺得佢說服力比較薄弱

但之前有球員話果kawhi係鏡頭下比你地想像更識social

我覺得依個比較有說服力

波波用廢老鄧做標準啫我諗
你話淨公開場合唔講野同私下都係咁兩回事黎

同埋佢借forbes直線抽擊續約問題真心係臨退休唔客氣

據馬刺主教練Popovich表示，Duncan一週回馬刺訓練3次，他的衣服氣味搞臭了馬刺隊的更衣室。

在退役之後，Duncan似乎更加不修邊幅，作為恩師的Popovich也忍不住吐槽了。Popovich表示：「Duncan的衣服搞臭了我們的更衣室。當然現在他經常回來跟我們一起訓練，大概一週回來3次左右，他會給我們的年輕球員提供建議，這挺好的。」

廢老呃飯食

賣得

根據ESPN通信主管本-卡法多透露，上週感恩節進行的湖人和騎士一役平均收視人群達到3764000人，這也創造了自2015年聖誕大戰以來，ESPN最多人觀看的例行賽紀錄。

值得一提的是，這場比賽超越的是勇士在2016年創造73勝紀錄一戰創造的收視表現。

原來屋企人買左了

今年聖誕破多次

金州勇士近期拉出3連勝，球隊再傳好消息，因內收肌拉傷近期缺戰10場的當家射手柯瑞（Stephen Curry），今日將參與練球。總教練柯爾（Steve Kerr）也表示，預計台灣時間30日起展開的客場5連戰，首戰踢館東區龍頭多倫多暴龍隊柯瑞就能歸隊。

from tw online news

Tom brady咁撚少
Saquon barkley邊撚個嚟
無聽過嘅

Kobe最後一場少過勇士73勝

個時我記得係雙開住黎睇

夫子都有睇football?

同我睇公牛一樣，睇人唔睇波

淨係睇leveon bell

所以今年.....

法國專睇閪波

巫師，steelers

閪人睇閪野

你話我羅係閪人？

野*

樓豬咁粗俗

今年 New York Giants No.2 pick
Running back

原來係giants

抽到個勁新秀咁爛完未

其實佢因乜解究人氣會咁撚勁

要多一兩年
O Line DB 都仲要執
而且要求 Eli 唔好退化得咁勁

不過 NFC East 現時隊隊都係鬥爛

因為giants lor

1) New York
2) Draft 前普遍認為係 best player in the draft
3) 表現對得住 draft 前評價
4) New York

你好留意咁

可摸耳問下你bell搞乜搞到要dnp一年

同brown 係咪嘈交？

Steelers 同佢傾續約時 guarantee money 傾唔掂數
為咗下年 FA 份約
寧願唔收今年14.5m

驚傷

終於唔使睇西波

睇黎講賣鞋仔吸到收視

三日唔埋兩日就講

不如我又開個page講吓波

如果賣鞋仔冇傷....

屌 d賣鞋fans真係好撚煩膠

我支持

只講金塊

講lin頭幾時去cba

杜你老母！

你講到cba好失禮你咁

Wiggins 幾時先唔飲枸杞水啊

點解巫師同公牛成日同一日

又要睇字母懲罰毒瘤

又要睇巫師鬧交

等你一日傷心好過兩日傷心

Nikola pekovic 去左邊，wiki都搵唔到近況

Shams:大腸會waive cannan

我開個page用風水睇nba
第一集講波縮同大腸

Kawhi committee 左

NB

下....

The Cleveland Cavaliers have traded Kyle Korver to the Utah Jazz in exchange for Alec Burks and two second-round picks, according to ESPN’s Adrian Wojnarowski.

wtf Korver換burks
burks好用喎
Korver唔係去champ team架咩....

3間大廠手執唔少頭牌球星 應該得細brand會俾大約

嘩屌 下年38歲仲要俾7.5m
仲要放走埋burks

重要搭兩個pick
雀癡撚左？

desperate panic move on99

你上ifc
我同你一齊跳
我唔係雀迷我都呆左

可能kk想去jazz
騎士當賣個順水人情

個作用仲差過joe johnson
咁想入playoff做乜鳩
又唔係會贏到champ

咁叫順水人情
2個pick播 2個播

Shams:The Suns are releasing guard Isaiah Canaan, per league sources

唉 我都唔知可以點安慰自己
我今年真係幾鍾意burks
可能預咗唔留/留唔到？
但係都唔好食korver吖

點都好 已成定局
Good Luck Alec Burks
Welcome Back Kyle Korver

仲要送埋pick俾人

唔想tank啦播

彈丁Exam強勢回歸

更加證明我地個summer都唔知做乜鳩

林書豪is coming

official咗啦，收風慢到

Lin頭嘅人生
下下打埋啲閪隊

一起身睇到雀個trade 呆左
做乜對騎咁好

小露寶

有時覺得koby 好撚痴線
d trade好似有人裸照咁 係咁打劫

2個次輪+trade bird
Jazz大平賣親和?

做乜9

夫子上報

上左好多次啦屌

要melo好過

最大個單kyrie做柒左呢

Kyrie個單都唔係佢話事

其實都岩用既
jazz好多時good look入唔到
有個穩定射手差好遠

1. 送Burks俾cavs
2. 食一個37歲7.5m兩年KK
3. 仲要俾多兩個pick你
4. Exum 11m 3年
5. Favors 17m
6. Crowder嗰時打到垃圾咁都收返嚟

Jazz=NBA大慈善家confirmed

高登才子=風化影
連登之流=夫子

快啦屌
季初期待到依家

一黎，第一場即刻Im done

黑心到

屌唔撚係champ就留potential啦
爭個第八入playoff有咩用

烈陽歷劫九難昇，恭迎東林一線鷹

烈陽歷劫九難昇，恭迎東林一線鷹

烈陽歷劫九難昇，恭迎東林一線鷹

但比人屌

Btw有人講話茶樓d牛肉溝左馬肉

get Lin get Lin get Lin

溝豬肉就有
馬肉你就想
馬肉好撚貴架

山竹牛肉唔溝豬肉嘅
只會出到一舊鞋到pk嘅肉圓

但好老啵，場場20min都未必保證到。而且病痛多。仲要佢本身冇乜守，搵佢翻嚟雀唔通諗住打對攻唔撚要防守？

一線雞肯放先算啦

當搵個企corner 位要守既人掛

而家全隊無人做到

紅撚第一節14分

咁好眼

退左休

拜黑山

不嬲第一節球王，之後就無氣

Clutch time除左唔絕殺之外都clutch wo

傳波派膠個啲點計

入教練數啦
逼人傳

隊友問題

雀大把人識守啦

數字人仲未諗到點用Butler, 放佢零度位Spot up

猶他告啤

Lin not playing tonight?

希望係被trade前嘅缺席

Gambo話大腸問緊豬

最正路

20年first round 加到期約？

bender+troy daniels+buck pick

補個東二pick 叫人食屎

大橋單換

Trade 得應該想清張max

阿里沙機會最大

唔知今場登哥怒砍幾分輸波

琴日唔係有小小傷咩

阿里沙的姑娘 美如水啊

傷邊度?

點解ben simmons死都唔射三分？

因為射咗會死

DLO 2-10

因為要去到finals 先會出呢招絕招
收到風佢合埋眼都可以連入50球3分

肯死返高登未

當直

3夾jabari

腳 我睇ig comments

我龜單節7板
4節28板

河父，念在我咁撐你，放一條生路?

上次俾jabari打爆咗半場啊嘛

一節姐

裁判係咪想死
係咁foul我大字母

你要簽河仔做人質先得

牙登咁打法會唔會爆血管

佢輸58分應該都係是但啦果類人

場上床上兩不誤

50分

果然無人睇牛對鹿

慢慢抖抖is ok

鳩fing頓去咗狼之後勁到

HBK到底一日睇幾多場波

reddit五開

前一場先1-18

1-30

呀登見到自己份約去到2022先走得應該好撚灰

唔係佢勁 係垃圾刺廢咋

Agger

炒緊20啦，好似話家嫂斷埋腳，真係tank都冇錢畀rookie

公牛Q2 lul

垃圾刺單節9分

ok urine

垃圾又豈是浪得虛名

...

佢個page管理員有晒唔同隊fans

無金塊

u幾時Apply做鴨免

半場都準備三雙

米j

馬刺隊總教練Gregg Popovich日前接受媒體採訪時坦言，自己痛恨三分球已經長達20年之久。他認為，遠距離投籃讓籃球失去了美感，變得無聊，但這就是現實，還是得適應。

Popovich感嘆道：「如今人們都在強調三分球的重要性，因為從數據分析來看這確實是正確的。現在比賽之後你看數據統計表，你首先關注的就是三分球。如果你的三分球命中比對手多，那麼你就贏了。你甚至不用看籃板、防守或者是攻守轉換這些數據了，你壓根不用在意這些。這就是三分球的巨大影響力，每個人打球的方式都證明了這一點。」

馬刺的三分球命中率高居聯盟第3位，但是他們的出手次數並不多，僅排在聯盟第28位。Popovich坦言自己依舊討厭三分球：「我討厭三分球，我已經痛恨三分球長達20年了。我總是開玩笑說，既然要改變比賽那不如開發出四分球吧。如果人們喜歡三分球，那麼他們肯定會非常喜歡四分球。如果再有五分球的話，人們肯定會高興得跳起來的。這樣就再也沒有美感了，籃球變得無趣了。但這就是現實，你必須得適應。」

一陣好似君子咁比啲精跣到仆街

ROY已確定

請尊重 謝謝

doncic

Doncic勁到

邊個係君子

射左

moc

夫g早上好嗎

最靚仔roy

很好，吃了吞拿魚包跟維他奶，減肥又失敗了

cp3傷到幾時？

我每天起來就是看當值的精華來打飛機

我吃當值的精華

吞精吞精 當值嘅精 每天也食
濃濃厚厚 就似奶油 天天一杯很高興

真。清泉

別高興 別以為叫始祖

nine右

睇波先

DVD=9投18分
廢物DLO=19投12分

垃圾牛又倒水

點解好似早兩年睇過

[KK回爵] NBA 2018-2019 regular season 討論區 (33)

開新數字人POST未

睇下夫子大戰算鳩數...

當年點對太陽

我真係好唔鍾意睇登登打波